武漢肺炎完咗之後想做咩？

我想見返200萬人
想同大家大叫返光復香港 時代革命
想見返個陣狂推行動post嘅連登

各位 香港人 加油

可能大家覺得係一個無聊post

可能入境姐姐仲吸引過啲手足

繼續光復

光復香港

時代革命

一啲都唔無聊
煲底之約

屌晒全部人老母

要繼續出嚟

黎明來到要做乜嘢？

咁屌咗三萬個老母先

要光復這香港

肺炎完左之後，香港得返200萬人

同行兒女 為正義 時代革命

希望到時係全民勇武

一定會

你個名

不過嗰200萬人都係手足

光復香港achieved

係

到時再見

求其啦

就咁睇肺炎呢壇野有排都未完，搞到呢排心情都差曬

好想屌死班賤種 唔好以為場運動冷卻咗
我地係唔會放棄

一樣呀